放低，真係咁容易咩

五個月了，以為自己活得好好，以為自己已經放低，但原來一直都係呃緊其他人，仲呃埋自己。見到你地一齊咁開心，我又可以點做，唯一只能祝你地幸福。
我今日好想好想死，到底我應該點...
不如說句再見就離開世界好唔好，我好努力去行，去變得堅強，但發現咩用都冇，我好想好想放低所有野就離開

只要你繼續去做好自己,保持變得更好,更好的人將會出現

踏出第一步,說出心聲給你的朋友傾聽,不要獨自痛苦

block鳩晒佢

三年了
仍有當初的那一種心跳